有冇試過j同學啲相？

係ig cap圖然後入廁所j爆隻臭雞
幻想同佢大戰30回合
插到佢叫救命 最後射落佢塊面到（手機mon)
好撚正

開住zoom望住女同學打

用miss打j多

每日j唔同嘅女同學
所以女都比我j過了

利申青頭

J爆校務處d閪面臭閪

你J人時人J你

利申：非基

最老j過幾多歲
利申50幾嘅副校長不過幾正 成日著黑絲誘惑我

諗到個畫面樓豬係四眼油頭爛面肥豬就好想嘔

一路j一路叫佢個名 xxx你係我嫁 我要屌撚死你 射個刻大叫佢個名加射落佢張相度
每日j一個 將全級好j既都j 一次

合照個d 幻想同佢地 3p 就會諗抽邊個 呢一個用黎揸同打車輪

每次j 射個時都幻想同一刻佢地個西會充滿我既精液

J識既人既快感仲大過睇av

J過男同學張相

cls

我唔信有男既冇j過女同學 冇射過精落佢地既相同幻想同佢地玩3 4p

我真係冇 我連J女同學都冇試過

會唔會強姦快啲

真

J男同學？

j女同學緊係有，但射落自己手機個mon.....

有我讀男校都成日J

gay

男校

Cap低女同學大頭照， 然後放係女優張相隔離打j

女優有av唔j j相？ 睇住av有聲有畫再望住同學相打j仲好呀

咩漫畫黎

無，miss同學都通常約佢去直接屌

槍王黑澤

神作

張女神大頭照 replace 女優個頭

臨射嗰下一定係攞番同學張相出嚟

冇 但試過j阿sir裸照

有無扑野情節

師兄好波

以前讀大專有個女同學玩cosplay
我成日J佢IG/FB

有
但嗰啲本身唔係J圖
淨係個樣都J足咁多年

gay？

好奇一問，J完之後見面會有咩感覺
同埋如果係close嘅朋友，唔係齋同學嘅話會唔會J

樓主

你幻想力好勁

試過發夢同個女同學搞野..最後夢遺,果時中五,個女同學姓王, 平時好撚淫,淨係見到佢都想扑佢..心口有紋身.正..雖然細細粒..但應該抱住黎屌都爽..

試過用printer printet女同學嗰大頭出嚟

然後將啲精射晒落張紙到

顏射

跟住唔覺意開咗cam

電腦無cam，打到甩皮都得

最鐘意播住AV 聽住D呻吟聲然後J 女同學

有啲女同學好正，又長腿又大波

講咗咁耐圖都無張

print出黎先正

點會冇試過
最正係放學就j爆佢 第二日返學同佢講嘢就會諗起尋日先j完你嚟 個種感覺好奇妙

j完即刻whatsapp講返聲唔該

你幾歲啊？

你係黑澤?

個日嘅事個日了
再見嘅時候唔會泛起一絲漣漪 不帶走一片雲彩🚬

全都J

30回合？？

冇，不過最後解脫左

槍神

試過 幫佢作篇甜故同擺佢張相係篇文入面
得閒就拎黎J下 周不時會轉下人 都係啲好撚close既女仔friend 哇正撚到癲

白宮聯署👇🏻

白宮聯署達標並不足夠
目前白宮達標嘅好多
手足呢個至少排到30後

Twitter戰線呢邊👇🏻

盡量會每日更新最新twitter
之後麻煩大家留意pin msg
記得tag
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

有關新聞👇🏻
律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

內地律師接受《蘋果》專訪

再有內地律師見面失敗 憂港人被迫接受官派律師

有關安排官派律師

家屬接訪👇🏻

女同學send佢幅相俾我 叫我自己J.

然後我就J左幾鑊

咁正

尋晚j咗你啦臭雞

j完入課室望住佢個感覺好正，好想話佢知啱啱顏射佢（mon上面）

一問學問黎，記得見過外國有大學開過course教

話點樣係成千上萬既日本女優入面搵到同的你朋友似樣既黎J

仲要有考試有paper

人地當我係兵
so9sad

原來張相係兵糧

但佢好大方咁話係J圖

我又J得落wo , 屌

試吓sd條司華力腸比佢睇 話唔定倒追番你轉頭

得芝士腸#arrested

以前真係有專登搵差唔多身型同膚色嘅av拍埋一齊j
諗起都扯扯哋

睇呢個Post真係覺得你地好可憐🥺

Ching幸福賓周？

我有成個folder二千幾張相中學大學仲有朋友同事J圖
會唔會太痴線

有冇人同我一樣咁沉迷呢種真實感

依家仲要有deepfake嗰啲 將個樣key落去

係幸福

比條女發現點算

有次同個同學去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

agger

那年14 同個女同學 玩 msn 既live cam
偷偷地打j
諗番覺得好 因為條女好樣衰
大個左諗番係 真心樣衰果隻
送都唔會食
果陣係岩岩開始咸濕 有女只要唔係大豬西就岩

年少多好

唔俾條女發現

btw
樓主cap圖都算係咁
我直頭裝埋chrome extension用嚟一個掣就download佢哋post同story原圖
真係好撚pro

直接P相,key落AV封面度

打波，踢波啲男同學有。

仲有PE SIR都有。

番學嗰時，日日都要J

樓豬係咪槍王黑澤

用咩download

識j一定j同學，好j過女優

無，讀工程

我都冇J過唔明啲人點解睇相都可以J到，因為我真係唔夠想像力試過睇住張相嘗試想像都唔得
我都好想靠睇相就J到身邊既fd

毒撚真心好嘔心

啲催情朱古力咁勁？

淨係J男同學
由其望住啲大隻師兄師弟陸運會啲相

j完之後見到啲女會忍唔住對住佢地陰陰嘴笑

上chrome webstore搵instagram download
喺街用緊電話唔記得叫咩名

我都係，成日幻想聞佢地踢完波嘅臭腳

最後結局真係好正

我草定哂佢地啲腳相。
打波／踢波都有。

求分享

直接老強咪得

係一部關於青春成長既神作

小朋友發現案

我又想買

一射完你老母就打俾你

後唔後生？係咪好淫

潮文黎? 好似睇過

發親春夢都會埋門一腳轉場景/有野做/醒左

又或者係個夢到拖拖拉拉，點解發個夢都要咁掙扎

仲要著到穿窿個隻襪
啡晒／黃哂

點解會變咗gay po

校務處從來唔會有靚女

師兄j開呀嬸定豬排？

師兄分享下

試過本來j緊架啦
突然有個女仔打黎傾電話，咁我就地取材，唔好浪費呢個千載難逢既機會

最後仲要一齊左

當然而家已經分開左

通常唔係好靚
好大波 但收收埋埋唔show出黎
呢啲係最屈

毒撚真係恐怖

未睇過呢張

好On9 不過好笑

Btw 係笑你On9

好好笑咩我唔覺喎

當然有

我試過有個男同學打嚟，講咗一輪嘢9唔答8，一路講又一路抖氣，想收佢線又話講多陣先，跟住叫我嗌幾聲嚟聽吓吖就快搞掂

想我死咩

不過你見過真人
就算張相包到上頸
只要見到波形或者透bra都已經有無窮嘅幻想

有時會有乖乖女極罕泳衣相
不過今年少好撚多
林鄭我屌你老母

print出黎顏射

射落同學個水樽

講緊你自己啲同學啊

好似少左d野咁

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

咁撚癲
Cs course黎?
好似網上見過有人面識別嗰d
但根本上好廢

你都大方啲 比大家一齊j下

連登真係多痴線佬

之後上堂係書包跌左張紙出黎

連登仔黎

其實我諗絕大部份人都試過
我平時都會係ig揀d全級同學入面比較靚仔既出黎
然後幻想逼佢含

咁多年，咩都唔見晒啦

第6頁都未有相
純文字討論

有冇射埋落去張野度？

覆錯。
ANYWAY，你幻想逼人含，估你應該係1。

射完就掉咗啦

試過去佢屋企 襯佢去廁所拎佢啲BRA拎聞
最後一齊咗

我又吹下

鞋就有
PE堂換晒衫 入返班房攞佢對黑鞋黎J（差對襪... ）
走廊有人行又驚俾人發現 好刺激射咗特別多

last year終於溝到條女
係屋企攪嘢 著住校服扑
一路傳教士一路攞住隻鞋黎索 可能今次有埋對襪的味
射得比上次重耐重多

以前有J過

但依家已經食左

J文字

有女同學流出過，見到面就諗起d相

純文字討論

? 少咗啲嘢

圖/ig定老母？

唔了 驚自爆

潮文？

講咁耐一張女圖學既圖都冇

聖女偵德 h漫其中一頁

想唔想插幸福屎眼

落完大雨對腳仔up住果下仲正

試過見到bra
但諗諗吓有機會係佢老母嘅就冇郁手了

講起呢啲
我諗起以前有個同學啲ps,整gif好勁
佢變態到key啲老師樣落AV度，然後要圖每張5蚊
世界總有痴線佬

你鐘意咩類型仔嘅腳

飛毛腿導彈

有味仲HIGH

incel味濃

deepfake女同學？

話明係自己身邊既人先有感覺
po 張相出黎做乜撚 係咪on9

經常
Form 1 狂download 水泳會啲泳褲相黎J

如果deepfake個技術親民啲就好啦
唔洗靠FF 可以實實在在咁樣睇熟悉嘅面孔既愛情動作片

香港真係好多痴線佬

Agger

點解唔直接溝

成日架啦

踏幾船都有限數量
我j佢可以屌晒佢哋咁多個

認真
有感覺先會溝啫
你唔去富士門口問吓啲雞蟲點解唔溝

唔留級嘅話你J黎J去都係同一班人

SLUT

拉

冇

係回憶，係青春

細個真係晚晚j好多個女同學

同好

以前讀書時試過攞班相出嚟篤，呢個女仔有J過嘅就舉手

射落手機mon又癲左d 要抹返咁煩

3p miss加多條女

唔小心unmute左咪會啪啪聲

都幾雜食
全部都 j 得落

校務處女職員

仲話香港係文化沙漠，成8頁回覆都係純文字討論

幅圖露左啲咩